日本鬼片大師清水崇新作- 犬鳴村

好似幾正

希望好過中田秀夫 套新貞子 近年日本啲恐怖片好難睇

清水崇應該高質啲，就咁睇trailer 都唔差
有少少死魂曲feel

Vs 美版重啟咒怨 又係清水崇舊作換咗新導演

[url

你用死魂曲黎比, 我會100%期待

我覺得似乍
又係講一條神秘嘅村莊有怪異事件
我對清水崇有信心，我自己都幾期待
但根據慣例，日本片通常遲三個月先係香港上，即係五月先有得睇

之前套"死小孩" 如何?
我仲未睇

犬鳴村個名好熟
係咪好似有漫畫

記錯《犬神家一族》？

之前睇過d日本youtuber去過 夜晚好撚恐怖
福岡近郊出名既靈異地點 班人話去完野左好多野喂住番屋企 有一排好多怪事半夜發生
之後要去神社做除靈先掂

有無link

痴線，死魂曲我對住攻略玩都嚇到瀨屎

死魂曲有冇翻拍成電影呢？

你勁啲，我有攻略都唔敢玩
除非有金手指，我認我廢

有一套，但要搵搵
因為好似唔出名

花姐Error 遊2
193 都有行入去犬嗚隧道

有youtuber解到個傳說
可以搵搵，唔係powpow

係囉，因為之前好似係有一套電影，但搵又唔多見。

都係叫siren 似笑片多d

有拍過真人版
仲要特登搵返 game2 代女主角o黎客串返同一角色

屌 俾個trailer第一下嚇到成個彈起

記得我當年上網睇咗一陣
差到睇唔落去

Error 遊有去 犬鳴隧道

做完陰質野想人唔屌你你唔係諗住冇後果下話

一日家燕姐唔脫墨 日日都繼續屌鳩你呢個無腦傻閪